有冇人知呢條女係乜水?

呢排成日睇到呢個廣告, 條女好似唔錯

真心想知

韓妹? 估唔到喎